訓咗冇睇 小碎步屌搞手報細數未

條友仲未出分化po 屌搞手

樓主個名

呢個名幾襯樓主個樣

咪撚25啦天琦哥
再嘈篤你收買獄卒上連登